星期一掛8號風 我出旺角表演屌穿風眼

屌穿你自己嘅屎眼會容易d

走左佬啦星期一

得支針咁幼就唔好出嚟獻醜啦

個風眼都唔經旺角點屌呀

首先技術性問題，點樣屌穿先？
你枝野得水槍咁，唔好話屌風眼，屌飛機杯都嫌你幼啦

已經星期一 找數吧

過左12點已經係星期一
咪撚走數啦柒頭

我屌

今日星期一啦傻鳩

Lm

你想都做香港班老細都唔俾啦

襯依家無人，快快趣落去找數